【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (134) - 1001成日唔開po 睇第一頁同置頂 睇完都唔明再問

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

新手Q&A：
麻煩想問乜睇完先，睇完都無/唔明再問，唔該晒各位

Q：主線拎唔到3星想打返，點撳?

Q：英雄/背包唔夠位點加?

Q：地圖隻臭老鼠成日打唔中佢畀佢走鬼咗，點搞?
A：等依隻3星Skin，所以3星唔好亂鳩咁碎，以後你想要返仲難抽過5星

Q：點解有啲角打完人，另一隻角會自動補刀?
A：被動

Q：故障的飛空艇要點解?

Q：啲一二三星英有咩用?係咪分解左佢?
A：超越+5先，多出嚟先分解

Q：地圖要80/150體力嗰隻怪抵唔抵打?
A：唔抵，D體力拎晒去掛機最抵，除非活動要求你打先好去打

Q：打完龍啲龍水點用?應該點用?
A：1 - 創造之門>遺失的裝備(武器)
【強烈建議】
80抽保底1金武(4000龍水)，中途出金武【不影響】保底

2 - 飛空打鐵鋪>製作命運武器(2000龍水)
【極不建議】
一個月一次，但2000龍水得一把金武，仲要唔係專

Q：日任個聯盟點完成?
A：加人做好友之後比心人(右下角)

Q：皮里探索比起掛機探索，係咪多啲獎勵?
A：簡單D講，一個要開住APP掛(機率遇到寶物獵人)，一個熄APP掛(唔會遇到寶物獵人)

Q：遺跡探險/寶物探險/傭兵派遺點完成?
A：右下派遺

Q：其實你地成日講小巴 大巴即係邊隻?
A：小巴

大巴

Q：十連抽，抽到個金色人仔(鏐)有咩用?
A：升Skin用

邊隻3星有用 邊隻4星有用

點解推木力架(樂德利)
而唔係巴哈推冰奶法冰
首先，佢係真5，真5麻煩睇返機率表
普池英連SKIN 0.0156%

純英雄 0.0780%

而巴哈推薦嘅冰法/冰奶
均0.2222%

當然睇普池機率唔足以令你用木力架做首抽
咁不如睇埋技能
木力架無SKIN情況下
被動反擊，畀AOE打都照反
S1 單體 525%
S2 單體 750%

然後冰法，留意返我唔推薦佢做首抽嘅原因唔係因為佢廢
佢係有用，但入手難度係木力架最難

冰奶同樣，唔係因為佢唔勁，係因為木力架稀有同難入手
就算你之後抽到，都可以超越加等級上限

睇圖其實你已經可以睇到
冰法冰奶加值我已經超越滿，即係原本一隻加食5隻，總共6隻
咁你知依堆嘢之後有幾易抽
但你睇我木力架，真係得SKIN池嗰UP我先得一隻
之後就無取得過，所以仲係+0超越

再補充多依幾張貼到爛嘅UP池圖
你要中大獎就一定要抽
但除你真係歐到發光，唔係嘅話你實會歪下面堆5星
就係依個原因，我覺得唔值得係有木力架嘅選擇前題下揀冰奶/冰法

主角推唔推薦做第一隻升skin

國際服有無團收人

飛團list

國際：
Lihkg
黃帽團
願榮光歸香港
Lihkg2
Avalanche
7sins
NMSL

亞服:
Aerosmith
Cuplife
香港獨立
5N1L
4DG
攬炒重光派

呢個po 係14 唔係134既老屎忽game

dklm 抽創造小巴pool
6個十連全白果，四星都唔多隻

推薦 因為唔係個個都會有小巴

後: 大巴 主角SKIN 木力架
前: 光盾 木盾SKIN

咁樣有無得諗 定係一定要盾

好正常
500抽先保底

係 我暫時都200抽左右 都未中到小巴

6 次就想中 個個都歐撚咩
雖然真係好多

其實果啲sp關 無玩返一個月都唔駛自意過到

RE個坑好深主角pool衰既都送強化料

想中就幾多抽都想架啦
講緊個pool 四星都唔多隻，咁講好過份？

巴打 公會有位未？

而家先玩嘅話會唔會好難先catch up到？

其實依d pool咪變相係step up

亞服有冇公會仲有位呀

放國服ac
tg : Fuckthe7777

樓上個d真係會賣定曬卡我都分唔到了

後黎睇左巴哈有個post講機率比較
創造pool睇落都係後期啲既時候要補指定skin角先抽好啲
前期咩5星都多多益善既時間，應該抽番up 緊既池好啲

抽到同skin會融合先定超越先?

屌先出左3日 有咩問題
男主skin pool 仲係到

轟左好多石落小巴

0課玩到個POOL完之前抽唔抽到28抽?

d人進度追到韓服添啦

唔得

日服求fd

想問下點為之首抽...係咪一開頭個無限10抽?

男豬個pool就完好似係 應該難d

應該開服就玩都未必得

命運之池抽邊個好

暫時得金主freestyle 做到姐

Global server仲有無飛空團有位？
點解我飛空團個page乜都見唔到？

想問 打塔 雲之階梯1 點打

乜都免疫？

好想要

果個呢到叫自選

咁快整好金裝？

原來係咁okay

我抽左十幾個十連都未有

男主skin 到12/28中左
跟住係咪應該去re抽其他角色？

點解硬係加唔齊

等下一個POOL

咁隻GAME洗唔洗刷首抽??

しょうちゃん

睇唔到飛空團個BUG點解決...

好似要暗屬

抽唔到男主skin啊 哭

直接打字搵

hard塔16 點打，狂免疫，勁on9

但我大巴 光坦果堆乜都無喎得無skin木力架一隻

升爆呢幾隻暗光法補係咪搞掂
拿黎打sp關

課一pack其實有機會得我就是成功的例子
hot deal 5000加初回儲值5000
剩低10000石狂打主線做成就

hot deal 5000 幾時先會出?

我都係
抽抽下發覺不如抽出面大POOL仲好
起碼多少少5星抽
又有垃圾SKIN可以打下飛機

亞服仲有無公會有位??
有兩個人

add左

新手開團，會唔會無人入

巴打你睇一睇tg

終於抽到，剩100抽，係咪之係我抽左2萬8石

想問下 火隊長 招隊長技鬥志全無 係一開場就會生效 定打落隻怪到先計

想問呢個Pool係幾時先會出黎?

岩岩先玩

堆石點課最抵?
見到直接買鑽再轉石 好似有少少戇鳩
是咪應該買個D PACKAGE?

過左5-12 (好似係）

d經驗強化關全部限制光明/黑暗入場，之前明明無，新手點玩

課佢限時

星期一至五會限唔同屬，冇就打番上一層

你試下㩒下d課金位
印象中係襟初回儲5000（但未比錢）
之後先出hotdeal就忍唔住了

信我 無一兩個月唔會過到sp關

首先佢有個限時5000鑽4千幾石必買，之後我係睇佢d 禮包，除返開平過2鑽一石就買。琴日買個月張定500鑽300石，今日reset 左又買

巴打請問我創造之線抽出左真5skin
個兩隻4星（黑框）skin未出
應唔應該抽埋先

課左初回仲未出hotdeal 等左2日了

想問下 明明已經用左任務指定個隻人 點解佢都係唔計我用左個隻人

快d出新角啦
就快忍唔到手抽真5火skin

請問木力架個兩招技要點先會有護盾？

其實用龍帝男豬係咪一定要前1後4

要有光真5

小巴首抽係淘寶要700人仔

睇黎真係好難抽...

呢兩隻有咩特別加成？

塔HARD 1-6 D人寫AUTO過
我打到第4關隻王半血免疫

咁個條件真係唔知係咩
你主線打到邊

男主SKIN要同排先有龍血

第134個post

有冇人好似我咁黑刷是幾日都刷唔到似樣五星開局請問有沒有巴打有唔要帳號嗎？

我都係
我打極都打唔嬴

你哋睇邊個網

第8章啦

巴哈

我覺得佢地係咪用緊韓ser視角

果然真係玩左幾日之後。開始平靜返。無28號個日咁熱情了

我隻男主4星47lv ,抽中左skin係咪用4星食左隻5星1lv佢?一陣食錯就hihi

我2個團友都係話AUTO

差8個十抽保底

忍唔到淘左個小巴返黎
刷左3日刷唔到
係咪揀力架就OK

Yes 遲買平幾舊

5星食4星啦 你有skin 邊會用普通男主

都要成500...

BTW 其實真係鐘情小巴先至買

男主勁到飛都忍手

連登速食不意外，曬完命就棄

但係我隻5星超越到見唔到隻4星 ,4星又食到隻5星

你無格價姐 我尋日幫FD問 280就有
不過最尾都係覺得買男主底D 混幾隻都唔駛200

280係大巴呀...?

小巴丫 個親回我既 除非佢唔識分大細巴啦
我問左差唔多6 7間 有幾間個價高成倍 有D已經勁平

出咗去探索乜乜七七
入去全部取消佢

不過我問國際服 亞服可能貴D

邊間咁平 我想買

任務用指定人物有bug
佢送俾你個下
下一關即用就冇死架啦

利谦数码专营店 自己SEARCH 廢事貼LINK

挑戰個到成日要換隊員 又要換裝 好似好煩...

用石抽左三十抽 中水奶同樂德利同蘇貝利
應唔應該開？
自選應該揀咩好

我見有個大巴+ 兩隻t1五星
都要4舊幾水

點解我唔遲30分鐘先落單呢.......
買左5舊水

求教

BTW 岩岩搵左呢間問價 單隻小巴600呀...

亞服求認真打既公會

超級課長號1!!!

T1自己都抽到 根本得T0先買得落手

re pool 好彩中返黎

已經玩到中假5係冇feel

開場會自動落隻怪到 唔洗打

屌好想中曚眼妹打龍 抽唔中

有冇公會入

原來貼錯 280個間係汝哲數碼

主角skin 同巴索利skin 升邊個skin好

呢間都問過
都要600

打龍打撚左成粒鐘 佢又打唔死我 我又打佢r痕咁

卡撚住冇得做其他野

2個都要升啦 2隻t0

邊個升先

定你意思係 食膠升skin? 我會揀主角 pvp屈撚到

同埋有冇Asia 公會

有冇GLOBAL公會 長玩

未識用主角未掌握隻驚

有無國際服公會收人

食緊野 開左係度覆你

咁唔知啦 佢咁答我 我咁答你

唔洗架 我打到白金1都唔知點玩

剩係知 我隻小巴大技 會比對面隻男主直接反死

可能唔同客服掛

一晚推咗咁多個post

過2日就冇嫁啦

可能佢以為小巴係大巴

好咁我升男主先

男主招技你唔一下秒左佢佢就鎖血反死你全隊

真
係咪要較返一倍速嚟睇吓對面隻男豬做過啲咩
十場九場都有男豬
靠佢有藍盾 唔係打佢都會俾佢反死

但好似未見過 隻怪會有呢個debuff

長命驚 唔怕

我3隻人地1隻

之後我隻龍騎同人地龍騎互p 唔知點解最後係我輸

想問巴打們
個re pool（真5保底池）我抽左真5skin但另外個兩隻黑框skin未抽出係咪應該繼續抽埋佢先換？
Thx

唔駛

Thank you 巴打

多d人打男主又秒唔到會狂疊龍血

有d打龍用既角
中左係bonus
我個人唔會追

嘩佢咁有信心全款賠,呢個年代好小見

個啲黑框之後有其他方法拎？
定係廢咖

咁你果隻一定唔係火隊長

我有真5主角skin, 力架，其實係咪可以抽創造之線？

其實而家中左都冇分別 我都係打到x2
暫時冇資源升
有擺同冇擺冇咩分別

痴線 放一隻諗住打人地全隊

其實都唔係無可能

男豬真係好癲
一個打我木力架skin 加小巴

姐係最好一set 大技秒佢？

佢盾又好厚

yes, 比佢疊到就gg. 但一開始冇mp 迫住普攻打佢

有冇國際ser公會收人

咁男主放最後先打定處理佢先

如果先攻其他人
儲夠mp先出技呢.？

所以花d時間抽男主skin up係值得
根本勁到痴媽根個開盾反擊根本先係重點

有冇咩網有曬全英雄既技能睇，好多配搭類既技，唔知邊隻打邊隻

頭個十幾關有補同男主auto可以過
過唔到證明練度唔夠，成個星期唔急練角先

我靠佢過左唔小關，次次佢最後就基本上auto磨得死

有冇巴打可以解答小弟

簡體字不過個網好多有用資料

pvp見到男主真係好煩，手動秒唔到佢就gg
自己個隻永遠被人秒

咁pvp應該一開波集火普攻佢
定儲技後先轟佢

所以我主力升佢先,太實用
我另外個首抽有大巴+女光盾(後排40%盾個隻),呢個號後面抽唔到野都放棄左,主力玩緊主角隊

通常我都用木力架一刀秒男主
利申木力架打手

Pvp你地會唔會落冰奶

個英雄祝福點解

升滿一隻 升星一次

我都用木力架
但上左skin技2變全體加上盾 但低攻少少
有時秒唔到變左兩邊都勁厚盾互磨

要4珠

會比人秒先

應該夠技秒佢先掂佢，一掂佢就開始疊龍血。疊到咁上下佢就有個10round 既buff. 有buff 果時咩野都打唔入

明了

不了 建議你買真5skin

龍騎自己抽

解咗唔該

我見同排既隊友都可以疊
有時唔知點解成排都上晒盾
（個技能說明睇左好多次都唔明）

小巴600蚊

連登亞服會係咪full哂

Bug

game 入面翻譯唔係俾人睇，中文寫到 on99
同排最高攻四人被打會有龍血，主角被打會幫有龍血既人上盾

我就相反 男主前期有用過小巴 1隻CARRY曬
男主就得返3日就完保底
小巴永久有得50抽保底

利申2隻都有

買木力架 跟住抽爆龍騎

有落

同男主同排就疊龍血 最多4個

想問而家男主龍騎 skin 完咗既話
遲下仲有冇機會抽得返 ?
睇巴哈講佢勁都痴肺
但十次十抽都唔中

諗緊點砌

後排三隻好好

前排阿伯好似冇乜用

毒個隻幾勁 加攻加block 仲可以幫人坦

0.0幾%

依家有補底 之後無補底 有得抽都抽到你破產

上到60 掛1條體都升唔到幾多LV..
係咪開始掛下D 4星3星人?

好似係一系列嚟
呢個龍騎skin
但唔知未出嗰啲會有咩技

玩男主唔玩前1後4總覺得蝕左

我知龍騎勁

但re pool保底差唔多抽多係龍騎pool一倍

同埋而家0.5%比你搏

買首抽一定唔係買佢先

前後根本冇分別
手動嘅話放前放後都係比人秒

每迵更新.....果然係課長周

木力架skin 250$

係咪抵屌啲?

如果我冇理解錯，應該係打佢攻擊力最高果4個會疊龍血，果時未加盾冇事。但一打男主就會activate 佢個盾，個盾就係計你幾多龍血就加幾多倍既防，上限700%. 所以我係打前排草mp,再秒後排，最後先打男主。

香港獨立 有兩個位 快

木力架skin 難中好多，龍騎有up
你話呢

比較想知光盾女skin 就咁幾錢?
唔貴既話覺得買黎配自選木力架好似抵玩d

入咗

光盾女skin 又貴啲 400$

亞洲服求飛團加，依家26lv日日都on

見有男主已經唔出aoe 技

但係衰反擊

自選POOL係咪抽唔完永遠都係到?
抽左2下 4星都無真係想死
諗緊抽唔抽返UP個POOL

如果冇掂過男主好似唔會反擊

亞服求團

on9 我隻男主係星期日個隊伍入面 咁我係咪要等星期日先解到

我見有時啲角排前/或後會多咗個三角形話咩陣營弱化10%
係咪即係本身有啲角只可以排前/排後？

屌佢老味真係識收

玩男主好似不死咁...係bug定技能 睇唔明

對面隻男主掂

陣間試呢隊先

極速滿左

係咪SET左做代表呀

呢隻應該係下話

有冇圖參考下 debuff左 對面咩樣

轉巴哈
原來非已上來..
真係可以非到咁

咁等下今晚

英雄＞男主＞指南針

如果呢一刻冇出緊探索應該可以解

你開比人申請個種囉

大家add frd

我抽木力架都抽到第490抽..

oh 得左 原來呢度有得全部解散

新post留名

16層點打？ 巴哈話auto 但我發現好似剩係物理普攻有傷

四星火斧抽到skin 好似幾勁
用佢定用返5星日笠好

因為冇個update 既list
如果有漏你加返我pin 左佢

曬卡手法層出不窮

木力架勁野

發現打太難既關係唔識上deduff

Skin 火男自己刷既

男主抽到保底先有

阿伯就3萬鑽換

咁都叫曬

我自己會真5/男主先開 其實唔難 好似係

選拔抽邊隻好？

地圖D圖騰／岩怪會唔會打 圖騰成110體都幾貴

134
同七史一樣嘅

睇第一頁啦

No 掛機好過

有冇二服有飛團位
正式開波

琴晚見到個男主skin加大巴 500蚊
個零鐘後比人買左

過到經同雀兩關special，係錢關個special卡，裝同blessing個3個未試
佢迫你用個d角其實好啱用黎磨
差唔多可以keep住全部怪break

6月塔依度有未，未我POST埋

無為意呢個PO加左呢條

課左400蚊買HOT DEAL
20次10抽主角POOL得三隻五星
再上黎睇人地D圖搞到已經想棄GAME

無奶咪揀冰奶
BTW10抽木力架連SKIN歐到

呢隻巴拉卡係做乜鳩嫁 可以不停攻擊

我抽左大約4x次首抽 1次真5skin都未見過 男主就中左4、5次到。
男主其實唔算太難抽 真5就天選之人先會抽到。

識買一定係買首抽號

佢被動殘血收頭

1技尾刀重置回合

求攻略

已經買左個小巴號喇
係估唔到D運比隻小巴用晒

有火隊長仲識偷藍

Where can buy sir taobao?

我都抽左十次男主pool
仲有18次先保底
非洲人都係抽返無限期保底pool算

整埋個第一頁Template
1001巴打可以加落第一頁

4日時間推130個po

其實唔記得del,左個3字

好人一世平安

首抽木力架skin250$去馬？

我都係淘寶買
第二日單小巴買左$800人仔

原來巴哈已經有

睇黎你要改返個USERNAME做非到冇朋友

唔該晒炸雞巴
如果下個post都係你1001 麻煩依條加落#1

湯巴好波
洗唔洗加埋月塔同飛團list 入去

好呀

有無消息完左男主pool係咩？

想問下d羽毛換乜好

封面果幾隻野輪住上

就係改左名都轉唔到運

飛團List

國際服
Lihkg
黃帽團
願榮光歸香港
Lihkg2
Avalanche
7sins
NMSL

亞洲服
Aerosmith
Cuplife
香港獨立
5N1L
4DG
攬炒重光派

唔知強度點，好期待

體力

問自己有無信心普池歪中
因為收池就無得再返嚟池
自己決定

而家兩個acc男主skin，一個訓身小巴未得，一個等下一個pool，但係換acc又要登出登入

羽毛有得換體力咩

隊野打得超慢，想換走隻船長佢，抽得好少抽，有無邊隻4星好打得？

飛團List

國際服
Lihkg
黃帽團
願榮光歸香港
Lihkg2
Avalanche
7sins
NMSL
HKER

亞洲服
Aerosmith
Cuplife
香港獨立
5N1L
4DG
攬炒重光派

Thank

男主被動反傷 好似隊員 受傷都計

國際服有冇公會收人

亞服公會有冇位?
如果開多個新會有冇人入?

公會羽毛有
活動羽毛好似冇

有冇人番工都掛住玩

唔係好正常？

冇, 因為咩都抽唔到

想問下開個飛團除左要用錢仲有冇其他野要注意?

0生產力

岩岩有場死剩男豬skin但個盾點打都唔爆然後反cup
其實佢個盾有幾厚？咩條件先會咁勁？
有男豬skin係咪要擺多d後排？

Lm bam淘寶帳

國際 黃帽團 有位
申請左留I’d

諗諗下又係

其實每日有咩要做

起碼要兩招500%技先穿

我講緊活動羽毛
換英最多得4星，換唔換得過

下 800蚊 咁貴？

但佢又唔係次次有盾/有都易爆，唔明咩玩法

有韓服巴打話可能活動就完個時會出D其他野俾你換...

第一日開game講到千幾二千添

下 咁算了

想問下課夠35000鑽可以自選一真5
而家有木力加 光隊長 同 小巴
應該揀新既火隊長定超越先

我想問3星重覆左應該攞黎做乜？
就黎塞爆個倉

係，所以留住先，唔好換住
反正依家都係得1-4星你抽

卡7-15 點搞好

打龍其實係咪唔洗齊角，我見主角龍盾限左5個
我係咪谷5隻就得？ 其他無盾既直接比人秒

我唔正常

湯巴你個google doc set 左view only
copy 唔到 D 字

冇乜簡乜好似好d

掛機 升LV 升裝

我隻老鼠一下1050%直接秒

你歐洲人 要中既都中哂
冇野好玩緊係做野

咁好伏喎，我換晒

OK 我搞搞

想問湯巴

友情點同pvp點整係拎黎換體？

16隻王打極都免疫

交易所既紫裝買唔買？

打到第8章先抽到第一隻真5隊員

咁難先祝福到....

超越個兩lv係咪影響唔大

請問買個首抽
木力架好定小巴好

星期1-5啲副本限屬性 完全唔夠打

我邊係歐洲人

想問有冇韓國個評價網

橙

你落咩

所以咪話最後乜都要練
刷刷刷抽抽抽
到最後大家終點都係一樣

男豬 小巴 冰法 反擊坦 木力架

唔是速食Game嚟
是長線養成Game嚟

究竟點先肯彈5000鑽hotdeal比我呀 好想課

買
前期缺紫缺到傻

主角個盾點先破到
pvp成日卡死 打極唔拘血

我自己哥隻又唔見可以咁

主要先得70，未有資源俾佢地
好彩琴日清晒啲卷

整係拎?
淨係拎?
係，目前暫時無其他用途，但唔知官方會唔會又鳩改
所以我依家乜都係儲儲儲

view only copy唔到咩?

冇咁多粉買

請問線上掛機探索同離線探索有咩分別?

碎多D藍綠白裝
藍武你前期無紫都係要用住先

第一頁
第一頁
第一頁

Q：皮里探索比起掛機探索，係咪多啲獎勵?
A：簡單D講，一個要開住APP掛(機率遇到寶物獵人)，一個熄APP掛(唔會遇到寶物獵人)

木力架/光盾/火隊 要揀一隻開局會揀邊隻？

假設都有skin

得左
頭先唔知點解唔得

光隊skin最好J
但我覺得單獨就木力架好

想請教一下咁d 裝點分配？ 我安左紫裝佢話拎返出黎收我錢

木力架skin定小巴skin開波好d

因為以前都係咁Set所以奇怪點解唔得
得就好了

其實用咩角掛掉寶有冇分別架？ 我想放d 1lv 既角去掛

咁緊係谷主力5隻先
係呀，金裝除出嚟收你石添

無分別，掛機係畀你升LV用
但最好唔好戰力低過EASY，唔係你驚你掛機D圖都過唔到

但未抽自選 光盾配冇skin木力架好啲？

飛空團寄果D野喺邊度黎?

唔使擔心, 唔係easy唔俾掛

湯巴可唔可以分享下大約咩練度先過到每日既SP關

288係咪黑石

肯定係

木力架無SKIN係咪唔係太勁?
用貝爾納黛特會好過用佢?

呢個有睇
但我發現佢唔會走去打隻老鼠

咁？

自膠 原來唔係老鼠

唉 CLS驚
兩日以黎已經每日玩緊十幾粒鐘 上床訓教仲要唔知點解起度諗起隻驚啲野
碌咗半粒鐘都未訓著

寶物獵人咪即係老鼠
比你遇到都無用，無3星連SKIN隻專打老鼠英，九成都係會畀隻老鼠走鬼咗去

前期個個都係咁

咁睇黎有排都打唔到

湯巴推咗幾多人落坑

點先破到人地個盾 同埋 任務有擊碎即係要點做

我發現打地圖啲巨人幾易出藍裝同紫裝 定純粹我好彩

你好彩

新手一問，抽到skin洗唔洗抽埋原本嗰個角色？ 即係使唔使有原本嗰個角色先用到個skin

其實唔難，我係懶到仆街先谷戰力上EASY先掃
韓版堆大佬係VERY HARD再用某幾隻3星谷上去
勁到痴線

橙色嗰啲盾冇得破 (好似係 照樣轟落去
有擊破咪擊破到嗰個數咪完成到

唔關我事
隻驚係高質嘅

抽到Skin就連英畀你架啦

In 湯巴 we trust

有冇人答到我 pvp點先破到主角盾

升星係唔係唔會加能力？

升星點會唔加
你升完星又有得再強化

pvp應該都係用火/水/鐵 呢3個屬
是但車6下落去咪break囉

點解我個飛空團個到，一個團都無

見佢升星版面冇寫有加能力 以為冇
skin男主 吉娜 冰法 冰奶 淨係夠料升一隻上6星 應該升邊隻先？

隻老鼠係寶藏獵人?
我以為佢講主角死對頭

仲唔到我歐返次

BUG 要連名SEARCH

超歐

星期一
韓版龍

新手想問下，d艾森迪烏同羽毛是用晒黎抽人就得？

16層一打落75%血就唔識扣

交易所有冇話優先換咩紫裝? 定缺咩換咩?
好似紫鞋同紫武比較稀有?

留住先

咁緊係缺咩換咩
但會用到大量紫裝，有缺就換

200回啦

申請左
Id: 6oml

韓服？

琴日訓咗 爬完easy塔就無繼續

你地咁多粉換柴紫裝
玩左媚幾日 只抽左 5隻5*後排（無補）
被迫用1隻上前場

Me too

新po留夠

佢d sp 關限屬性，咁今日光暗我冇角色，唔打住，留返後日冰屬一次打9場得唔得架？咁咪唔洗練晒咁多隻角？

抽到咁樣仲未中到男主skin。。。。但就重覆中勵冰法同鳳凰劍。。。係唔係應該繼續抽？

重覆左既冰法同鳳凰劍拎黎超越？

黑仔到...120抽0隻5星

全餐?

抽
係

yes 最後先中

連登po (12) #258 可以入團既tg group

係

祝我呢2日打到多D石返黎抽
已經不停推緊主線...

睇圖都心痛

推塔實際D

想問呢2個破盾係破乜盾

BREAK呀

粉塵係咪拎黎買傳說裝?

仲以為橙色盾咁正

真係乜尻都要練
冇咩光暗角連打經書都唔得

非洲王者

130抽 男主SKIN
0隻歪5星

保底出咗乜

薩蒂

原來130抽出男主SKIN都可以自稱非洲王者
咁280抽嗰D算咩

傳說中的臭手
下一個成就係連續幾多次冇5星？

5次姐
其實唔難

0隻歪...仲唔非呀

抽撚到以為彩斗篷壞撚左

咁我差一次
臭手送嗰700照樣唔中

想請教下以下兩個option 邊個好啲
已有木力架 （無skin) 男主skin 小巴
課多一萬石可以有真五自選卷

Option 1:
真五自選卷揀拉奎爾 夾男主skin
3500石帳限買巴拉卡
之後就再儲石抽re pool 光盾skin

Option 2:
真五自選卷揀光盾 夾木力架
3500石帳限買巴拉卡
之後就再儲石到抽re pool 拉奎爾 skin

16層點打架... 打到半血開始唔扣血，慢慢比佢回返滿

想問大巴小巴除左個樣 有咩分別
我見個技能啲名唔同咗
但裏面啲內容一樣

算係咁
笑完你送石比你又幾有趣

抽完好撚灰

屌探索 遇到蓋爾五次都打唔死佢 俾佢走甩
用咩角先容易啲打死佢?

攻略：AUTO

揀光盾好D
光屬太少角好用
而且夾力架幾好

痴能線7-13最後男主skin 勇鬥無限復活屌你老鼠
對面一路復活主角疊裝態滿到個盾無限防咁款
反擊燒死老鼠boss神級skin

小巴有+20%血buff

D技一樣 不過再多一招

多謝

尋日塔推到easy 12關
今日唔係會reset返第1關咩?
定easy係唔會reset

隻吉娜冇咩用？

差skin就跟到

想點..係咁重覆..男skin又係黑鬼又係

D攻略好離地

差3隻可以炒組合

力架個SKIN係咪普池有??

任洗個到洗左無SKIN力架係咪蠢左

賣撚左佢囉屌你老味西

原來係巴哈落咗廣告

睇你想要蘿利定阿伯

月塔=每月一號重置

抽唔到

抄到組合都要裝跟到

Easy只係前菜 打完就入hard

追

但畫質真係好濛

所有SKIN普抽都有，係睇你抽唔抽到啫
咩叫任洗嗰度洗咗無SKIN力架係咪蠢咗?
定你覺得個個都可以普池歪中?

無計，韓版已經開咗7個月

點柒解 男主skin超越唔到 但係超越又有!係到 到底可以點搞

限角 抽左先

想要光暗屬，迦普定休萊肯好？

2次都係送700
2次都係乜都冇

嬲嬲地申請緊APPLE退款!
希望成功

主角POOL 130抽 只中主角1隻5星+保底1隻5星

一張天然彩都冇

thx

我一野過哂easy hard打到17層用撚左4個幾鐘

正常機率 咁都派 你估個個歐洲人呀

亞服有無團收人？

尋日31號打到12層

今日1號唔係返第一層咩?

真係未到非既極致

你隻細男主鎖左或者入左隊

抽到呢隻 隻野勁唔勁？

咁都唔算非

點解搵曬個圖都搵唔到故障的空艇

老鼠系列都勁

你隻3星男主有王冠 要解除

睇置頂

新手lm

隻game唔係5月28先開ser咩？
咁快#134

easy 唔會reset

打錯 係14

睇左

定要解到果張地圖先會有出現

得啦得啦 你最非最慘

第5條？？

隨機出 每日解一次

請問有冇公會有群又有位？

湯巴

Thx 咁我再搵下

咁照用算 個樣77下咁

巴打們話 任何角都有用
打唔同關對應

唔係喎 睇真d 13野就中撚左大獎
dllm我廿鳩幾次先中

復刻抽乜先
抽光坦SKIN?定暗大叔SKIN

條龍打到落X2打唔郁了 1血咁扣

依家唔係講緊130抽中男豬SKIN呀
講0隻歪5星
仲唔非呀?
仲唔非呀?
仲唔非呀?

如果有大巴 仲洗唔洗追re pool抽小巴?
定留石算

追port話可以刷到岩5星先開局
咁就刷到有樂利德先開？

真係好非 正常130抽應該要齊隊

隻拉娒什有無用？保底中左佢

想問下點解呢隻評價唔高

你鎖左隻男主

講緊無限抽定頭十抽?

睇你有無愛

因為全Game唯一禁治療
打塔前期唔夠力嚟講，如果隻boss有回血你又無佢
應該可以卡到下個月re塔都未過到

sorry我打錯

你要加多D fd 係地圖尻行幾分鐘就會彈出黎

我現家無乜暗寵 用住先都唔錯

之前好快手揀左力架skin抽

支持下個post 135
贏咗七史

人地問點解唔高
你就講優點

咁光坦
你唔介意無skin的話

砌隊大家係同屬定全部5星塞晒一隊？

可以轉嫁唔係咩

你話BLOCK 7 D 海豹
肯定少9成呢D事發生

新手入坑個抽

轉咗無得返轉頭
所以建議抽到先好轉

係呀 抽左7,80抽無理由轉

咁你會組邊5隻？
光坦擺前？

冰奶 光坦 前
小巴 木力 新男豬 後
爆得機啦喎

想要埋隻力架skin

因為減少資料投資
暫時我全5（咁岩5隻都係全後排角）
所以後排都拎去做前排

減少資源

想問希爾甘skin 有咩用

主要concern 係
光盾有skin / 無skin嘅差別
同
拉奎爾有skin / 無skin嘅差別

但暫時都未睇得透

唔知2日後係咩池
好期待

要睇邊五隻
未抽到五星奶表示有時好吃力

龍隊跟本未有資源升
擺上去開一陣都係死

你都申請左退錢
你個帳2日後仲有冇命先

9UP咋
邊捨得退呀陰公
係愛呀哈利 支持隻GAME點都要

最撚憎人輸打贏要

咁乞衣就咪撚課啦

因為性能上其他更好

haha, 笑左

9UP都唔比
好MEAN

得依個優點咪評價唔高
最多畀佢打埋PVP
無了

利申抽左300抽

260抽先中第一隻男主

歪中一隻冰法咁大把

初初唔識玩以為個好友出咗咩事

我自己覺得好似做壞左個平衡，
個男主skin, 通街PVP，PVE都係，完全無敵
利申：我無男主skin, 酸緊葡萄

今日天口㷫
個個食咗火藥咁

HELP ME!

今日係要返工
屌 奴緊

Pve 我話知佢單騎喇
Pvp 先On9

抽得就預左非

修理飛空船係隨機?

韓版個個都追就知塊SKIN好屈
不過班友係唔係都追

佢d 副本關限屬性，咁今日光暗我冇角色，唔打住，留返後日冰屬一次打9場得唔得架？咁咪唔洗練晒咁多隻角？

做日任周圍行果時會刷到出黎

你自問自答咗啦

好似唔得

你唔用啲卷？
好似爆體咁之嘛

你手執一招高傷就好轟死佢先

呢隻唔磨得

想問有冇人每日任務有BUG?
要某幾個角色先彈到出黎比我接受任務

最手速快嘅忍者起手秒唔到

之係得喇，咁差好遠，升少好多隻

我覺得男主SKIN個盾每回合上一次應該係整Q錯左

男主既回合每回合一次就合理好多

佢好似係比人打先上盾

再勁咪又比力架2技秒左
湯巴又贏

佢砍我隻野一下反擊左佢就疊左盾
之後就秒唔到佢

屈機

1同2星其實係咪連合+5都唔合 直分解佢算

好似得
每日都會比3張
到上限9張就停
所以理論上你冇暗唔打暗留返起冇咩問題

Break 完都秒唔到

超越埋又唔會用你好多錢
同埋你永遠唔知官方之後想點
你想咪分解晒佢，隻Game好自由

1 2星主要係派遣用
派遣角色戰力影響收獲
所以1 2星都超越5先賣好D

係 但個盾一回合可以一次 呢隻GAME一回合即係每回合

唔係想磨佢，但根本秒唔到佢嗰下煩，一秒唔到，佢就會食偉哥，我試過好多次俾佢一打四滅團

賣晒添
唔緊要....反正長抽長有 呢D仆街1 2星

隻野都痴撚線
仲要衰到個個都有

利申我冇

咁有埋小巴嘅話邊個優先？

木力架係佢剋星？？
如果係，我唯有課張自選劵

新手想問，自選係咪跟post頭簡木力架定冰奶好

個塔易咗

老閪都木力架
除非你有skin 木力架

what
呢個po 唔係應該人手一隻木力架既咩

木力架因為2技到700%本身高傷
男主未有盾秒9梗

玩玩下彈左個hot deal
1000鑽700石

即刻買黎抽

total 抽左幾多

啱啱抽既想用嗰啲英你地會唔會掛機升佢地lv
啲經驗書唔夠用

會

show blocked user -

係咪㗎

冇5星奶
4星用緊隻光奶唔係好夠做
係咪可以升3星木奶?

又勁左

我10連自選，第一日抽左三粒幾鐘都無木力架，所以抽到冰奶就硬開左game la
而家後悔緊啦。。。。。

而家呢種ac係咪基本起手？
個撚個都玩緊二周目咁嘅

[censore

力架除Skin大大力

個個po 第一頁都叫人首抽揀木力架既wo

係，你睇打龍就知，韓仔個個都練

咪抽呀，木力架我嘅

好似有d 3、4星其實都有 600% / 800% 輸出，總之單發高傷秒 9 對面隻男主就贏

就快保底

做完日任，同旅行者吹水就有一次

咁有skin既力架有咩用

係咪咁砌最好

但獨特性高
我特登換左佢黎升

順便問下呢度有無無課既爆左機

+1

我放後男豬去後面

咁快無課爆機應該首抽抽到齊隊先得

咩副本都可以咁做?

其實呢到有幾多人爆左機？我仲卡緊10-10

打pvp 對面成隊真5隊長
慢慢磨佢磨到佢小巴開aoe
佢就冇再扣過我血

咁用力架skin點算

我就架喇，卡撚咗9-05

屌咩
依家首抽個個都咁離地 點跟

巴打用咩隊

啱啱中咗男豬蕾拉
係唔係直接換咗瑪琪薩蒂就得

我國家隊都未爆
太多野打

我意思係 係咪一刀秒到

我卡係10-8

21層煩過閪
隨機兩個Buff，畀佢疊到就仆街

都話貨左金

係
秒唔到請你食炸雞

唔計全3星 就爆左機

有男主同木力架

秒唔到咪俾佢秒返
佢回藍好快 1技都秒人

想食炸雞

有冇可能冇五星都爆到機

好想食炸雞

你爆體升到 75lv ?

光奶換冰奶

無 最尾卡左幾次 要手動先過到

好似有兩隻80lv 個時

湯巴想問點樣比個副團長人
我團員list 㩒轉讓副團長佢彈個失敗之類既野出黎

無課都兩隻80咁痴線

睇錯 有課

啲日常關輸咗係唔會扣卷 佛心到癲

用左力架之後 終於知點解連登仔大推...
我錯了

真係勁到顛 無SKIN已屈左

小巴出黎未呀 個re池好撚恐怖呀

我諗緊點用晒所有資源推到全隊75，一定要食經驗書

課左5000石 70抽一隻5星都無， 屌佢老母

我都試過80抽0五星

做咩用呢隻奶 唔換水果隻大奶

係第十章掛左一日，一件紫裝都冇掉過，係咪正常？ 睇攻略話會係咁噴紫裝既

you are not alone

湯包16層點打

亞服特別版!!!!!!!!!

屌我無睇
AUTO過咗

睇得出巴打係悔氣撚

推

我屌，auto都過到

有冇辦法控死佢

差70抽保底男主， 係咪應該課埋佢

全款賠返280比你咋

根本等緊光盾隊長己經可以一線
但係今個星期好似出黃金裝咁款等到2046
re 我又咩夠石保底

男豬換火法
喵盾有用，升埋無壞
木弓等SKIN

亞服公會仲有無

CLS 儲儲下石，下抽就中啦

問我無意思
我依家26層都仲AUTO緊

有冇巴打一有石就抽男主pool
博到保底為止 但仲有100抽先保

湯巴課咗幾多

除非你可以起唔打到佢起情況下控到佢 如果唔係反擊都反死你

我已棄，下個pool更好

我韓服0課窮撚嚟

佢話0課半年齊角

呢條撚樣好伏架
貴人地成倍

都係睇緣

基本淘寶所有單小巴AC 500-800浮動

唔追啦....
追一隻黃金裝都好重1皮

0課得4000石應唔應該all in 男主pool?

其實佢包哂底話有機會ban ac
到時你養到7788 1個月後ban咗 淨係賠返280比你 真係喊出黎

我掛左兩日都無

卡關，掛機

一個月睇下有幾多人一齊被迫棄驚
利申應該有份

抽囉，話唔定一陣十連兩隻

咩時代，仲淘寶？

休閒，輕鬆

國際服都一件都冇lo

依家吹風吹到男豬咁勁
咁買首抽應該買小巴定男主好
想推朋友入抗

人手刷左40小時 無一隻小巴
500蚊淘寶買我覺得好合符時間原則啦....

唔好同我講咩8591 個到D貨其實都係淘寶貨黎

咩網

宜家缺裝0紫
btw 樓上都有巴打講，60lv後掛機開始慢，係咪掛升下其他角好啲？

男主+小巴自選nigga

湯巴 3星 4星 係咪最少升到5星先落場打特殊副？
有無可能淨用原4星 加原5星打到？
定一定要混埋3星

冇時間喇

應該會解除0 5星個成就

如果買呢個首抽 肯定過千

紫裝缺到喊出黎

都係湯巴 share 果個殘體字網

想問點砌隊好，卡緊7-13

新手刷首抽有幾多抽??? 我玩極都係抽得10下

想問下抽完男主係咪抽re 個d pool
又冇11連抽 又冇4星保底
試過10抽全3星

男主 自選nigga囉
小巴用保底池抽

特殊副有限一定要嗰幾隻
全部係晒第一頁

唔該巴抗

Thanks

貨都冇

初期無計

交易所既紫裝買唔買好？

買

兩隻男主鬥開盾 最後磨到91Round先死

明明男主以家勁到飛天
但小巴仍然係大熱....

未有冰奶
冰奶叫咩名

湯巴 推圖用火鳳加3星木奶 定 4星光奶加木奶好

粉點有 一定要分解

Anastasia
安娜斯塔斯亞 好似係咁譯

女wo 仲要係蘿莉 仲要係GOD Tier

刷撚到下年都未刷到首抽
好想中男豬

無所謂

係
解D垃圾藍綠白裝

得0.5%，開局農石好過啦

咁如果男主加力架 再加邊隻會好少少
放棄小巴

亞服有無公會有兩個位呀

男女平等

男主 光盾 力架!

呢d一追人生已完

因為刷男主有0.5%囉
首抽帳隔1-2星期就唔值錢架啦

最慘唔倍同系列勁唔勁
隻隻都追點玩

臭老鼠係咪打唔到就打唔到 唔存在randon

換極隊都差一下

唔該哂湯巴
而家啫係等抽埋光盾skin

幾多石補底

其實你得一隻力架
都夠玩
唔洗刷首抽

唔課金 唔夠 就黎完冇得抽

湯巴 祝福啲石打主線會唔會跌

呢個真
諗起第一日5千蚊

刷到冇撚哂d google email account
仲有乜計 刷左30幾40個都唔中

其實男主skin係破壞生態
你刷咗係好多關都CARRY到

不過隻驚好肝下
D體好快回滿 成日入驚索野
又要做每日任
刷哂所有挑戰
又要打龍

刷頭20首難，等第二日突破10次有40抽，咁先比較易中

想問下點睇自己揀左咩ser 懷疑自己揀錯左...

ok la 連續挑戰 之後做其他野
爆體可以打下地圖石怪既

好屈 木力架+男主skin 夠哂玩

之前D首抽有睇過條數
跟齊塔 日任周任 乜乜99
一個月平均有2萬石左右
呢個真係參考指標
打個8折萬6石

2個月=1隻真SKIN!

kill app
開game 等佢load 完唔好入game
左下會show server

正常咩都冇搞就會亞洲ser

其實係
男主個被動太屈

已經搞到幾日返工都做唔到野

求救，寶物探除係邊到？

唔該晒

第一頁

嘩 ！ 上到百大榜

三星主角：這餐吃的真豪華。

好多人都唔知自己玩緊乜，叫人棄坑條友仲痴線，點會變成3星技能組但是有時裝的主角，裝返個核心咪得

真

屌，原來課3萬鑽自選係無木力架，
仆街鳥。。。

10-10 有冇攻略

掛機會
副本會
推主線係為咗掛機有更好嘅圖出更多嘢

如果佢3星食5星
咪變左 3星既SKIN版?

咁都叫肝

仲有80抽就保底 2日唔知儲唔儲到呢
目前真5 得一隻希爾甘

話說 第一個十抽中左男主角skin 諗住玩落去

點知之後70抽得一隻火劍 應唔應該重洗.....

唔肝了 ！ 冇咩事可以離線掛 超爽

洗你個頭，有人70抽都無隻男主咪又係咁玩
BTW你火劍係指邊隻，真5隊長嗰隻?

推佢老味塔

最多食人啫，命運核心應該仲係度掛，無食過

我見到國際服有位巴打3隻6星 .gun

請問光盾係咪果隻貝爾納波斯

有得自選 女果隻

在線掛如果有D體力佬 係咪會自動拎?

迦普

唔好提命運核心 多左出黎食唔到

未試過答唔到你

湯巴 想知第10章起韓服係出咗幾耐
一開始半年前已經有 定係慢慢更新出嚟
想知隻驚幾耐大更一次

如果D人幾隻真5係手又課金升滿咪肝囉
前期卡關既咪唔肝

5星上6星 先漫長

急唔黎

比我會買男主+光盾skin(或者無skin版),自選黑力架
我估唔洗1千掛?
反正奶可以用送既3星木/4星光奶
跟住aoe 成團可以替代,我覺得咁樣幾穩,雖然大小巴真係勁,但感覺無光盾咁好穩

得1隻 係真係得1隻70抽？
即係而家得兩隻5星？

師兄想問你每次刷首抽 抽到幾多下?
我打極D石都係抽得10抽...

無更過呀喊出嚟
但韓服一開始無送咁多嘢同咁多嘢抽
所有嘢都係逐隻出，仲要隔個幾月先會有新真5SKIN
佢4月話出第2章
出到淨掛住搞3個新SER
因為官方想同步更

男主skin 冰法 女火劍

嘩 ！

係醒既根本唔會買小巴而係買男主skin+其他真5skin
因為根本你隻隻都要抽 結果又係抽返復刻

係咪不停刷主線農石? 玩咗幾日都係得~5000石

創造之門+700石抽 有20抽 至於點搞你去巴哈個首抽PO或者追PO

容我講句打機打到唔用腦

刷主線farm唔倒幾多石
我算高進度 無課鑽石都係夠200抽倒
有心玩就建議刷 男主skin係破壞生態

因為佢出新主線先會有更多野跟到上去
如果唔出過晒10章2個月貨仔應該收皮

琴日已經卡住打唔到去到第7層

夠200抽 係講緊 所有野farm哂 加埋 唔係單計主線

直頭男主skin cls添啦

佢可能搞下爛gag姐，haha

其實係咪唔係所有副本都有SP關

一開頭玩 真係唔知隻男主做緊乜

打龍 ...全隊上盾

5星隻機械奶 有冇用

正確黎講係4隻 我之前都潛意識當咗一隊

30層無力架應該好難過

成個淘寶都冇呢個帳

未見過有雙真SKIN

咁正路太陽石係咪應該換哂SP關既角先

有 1600人仔

問湯巴穩陣d ,我無呢隻
但如果講完整度應該男主+光盾+黑木劍,起碼長期回到血加開盾
機械女要skin先勁,我無機械女睇評價就咁樣講,實際都係問d韓服老手好d
不過你調轉頭think,仲有2日先完個主角池點解唔試埋自己刷先
可能過2日個堆新黃金仲勁都未定啊

點降你地有咁多鑽可以抽男豬skin抽到保底 我抽到百二抽都收晒皮 推到8-10

放 台服 木力架 有skin+3 5星
Tg

$$

D人課金 唔洗當標準
我推哂主線 自問進度極高無課石都係200抽

1600

原來巴打係團友嚟 無課都推得咁快

有冇亞服團可以比我入

每個ac刷曬國亞日3個服

+2

好痴線

亞服有冇團呀

咁你買男主skin +光盾無skin版一樣得嫁
你咪當低配版

咁刷法，真係畀你刷到之後仲有無心機玩隻Game

韓服係咪好耐冇出過新主線/活動?

都好勁 ！ 條龍打中我 即反

我淨係刷左1次3服
第一日咪同湯巴講可能棄 最尾我日服開得唔錯
現家先可以繼續玩

係咪每隻角砌一套裝，轉陣果陣會唔會換裝打？

我就係咁刷左3日 先頂唔順買個小巴返黎

如果計落 我係首抽咁多次
1次男主真SKIN, 1次休乜肯真SKIN
無了

我就刷左1日到出,不過堅係講意志力
刷首抽呢家野同做運動差唔多持之以恆

我尋日9點起身刷到今朝5點半先訓............
2部IOS刷仲要

痴線 我兩個fd都係買男主ac
100蚊

等睇活動池完左升值!

升定跌

不如搵巴打開多個亞服會啦 1樓個D應該爆哂

係咪去到紫裝先開始升架？定藍裝都升下？

升硬 個池完左 變左絕版 等復刻

過唔到關就升

紫之前嘅裝升可以 唔好升星就得

點解呢個po個標題係134

如果100蚊真係唔洗考慮早玩早爽
100蚊你買件衫都無左啦
同埋我記得最高紀錄我玩刷首抽試過一星期先出到貨
但個人精神上己經好能7累,跟住好記得刷完休息一日先開反黎玩
你刷acc一定係開模擬器多開先快,我部機老野機,人地個d 夠ram可以1拉8-16個account,快你8-16陪
要爽玩手遊其實應該買部重量級電腦好過買acc

打錯

好想知 有冇10-10攻略

想問下艾瑪skin 勁唔勁 見好似冇咩人講

講真
到呢刻都真係唔好諗真5開波啦
刷/買隻男主入坑仲實際

點知變左RE POOL常駐

頭兩日肯定有

唔會更新既GAME 真係唔想課咁多

唔怪得湯巴儲咗咁多石
原來係咁

打龍勁 好似係

升得幾多
其他真5skin夠要復刻抽啦
力架skin都係神級 咪又係2百幾

好講運,我手頭上都多左個分身係大巴號
但係佢唔爭氣抽唔到男主skin,宜家面臨del or留底

緊係啦 舒舒服服享受遊戲體驗

無鎖到同入隊 點整都唔得

無圖好難幫你

唔是曬命..新手課左兩單黎抽..抽中左大巴小巴各一..因為試左唔可以同時上兩隻，其實係skin or 兩隻獨立個體？但睇技又有所不同，等老手們指點一下。

各位課下月卡慢慢玩就好
唔好沖動

全隊多20%血

咁佢要玩抽都係得2日之
2日後買一樣無虧到嫁?當然早買早爽
唔係個個忍到首抽個悶既過程

你睇清楚已建組隊個到wo
唔係係戰隊拎走就得

派遺呀 挑戰以前打過個d 個隊都會save左

再唔係你用左黎做代表角色

吓，一百蚊買男主skin不如160買我呢隻刷多咗嘅首抽啦，雖然我一開波自選揀柒咗，但你求其推關抽隻男主/歪隻力架都好撚勁啦

利伸：宣傳宜

太悶 又長
不如早d訓 買個ac玩下好過

有冇人有興趣收

姐係事但上一隻即可？咁佢分兩隻做咩鬼

幾錢

最蝕就係買隻無skin既真5

1) 唔可以一齊上

2) 有skin勁d

你3星男主SET咗皇冠 CANCEL返

你見唔見到男主角有個王冠

大巴係原版
小巴就係skin 技能有變化 100%會強D 而抽中skin會送埋原版

想問下第4層塔點打
隻王有免疫

Pm? 我都唔係好知價 你出

跟返佢要嘅屬性break就過到

爆機要幾戰？

點cancel 我認我係on9仔

隻安尼有冇巴打有食評 升緊佢

你是但王冠另一隻咪得

角色圖右邊 直列有堆圖示 其中一個就係皇冠

有skin，不過唔係真5

得咗

10-11
EASY~1734790

帳號exp係咪推主線先有?

我之前用落幾好用，招大好撚勁，一條火柱燒哂

但初初抽到又虹衫又火燒，以為男豬嚟，嬲撚到

佢真係男主!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

攻略: 1-6 AUTO

你當skin只係一件裝就明白點運作
抽中小巴=一隻裝緊skin既大巴

就咁睇除咗打火日貪婪 都無咩特別大既用途

隻王有無限免疫
auto咗百幾回合都扣唔到血
係咪有啲咩特別打法

亞服公會 攬炒重光派
開左TG GROUP 交流下

國際服NMSL TG GRUP

咁睇嚟我都係開返嚟抽埋隻男主先賣

升6星粒野難出到PK 副本打魔鬼成日淨係比D 4星素材我

咩陣容! 師兄分享下

比你抽到都賣唔倒幾多
就算一隻真5skin 唔係小巴 300都唔值

國服飛空團HKER
開左Tg group
歡迎加入

點解可以打咁快

拎600碎完呢舊野唔知去左邊

我卡緊10-10

喺英雄介面 隔離有個精靈架 望望有無

頭頂個堆13

125萬過到10-10 都勁啦 我同你差唔多戰 10-3都未過到
不過我係前1後4陣

亞服有冇團仲有位呀

本身41 抽到隻加普變左32

諗唔明點9分鐘打咁高傷

4萬，路過

想開，但得100萬戰，驚無人入

靠哂男主同力架

第4層淨係食冰傷

屌啊
用落又真係麻麻哋

其實主線你地會唔會等到有Easy先推? 定唔理佢推到就推?

求組隊打主線同pvp建議

你有男主越級就唔難

唔值

唔見有 個600碎射左落海

點解呢幾日都冇hot deal

差170抽先保底 未課過買禮包 要課幾多先抽到保底

冇skin都拎出黎賣

得一隻真5 自選重要收左皮 160

開定po 15
【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (15) - 睇第一頁同置頂 抽左木力架再問

轉左link

搵到了 原來係最底

男主勁係勁 但小巴招大可以一野浸爛個盾

依隻野真係換唔起
我拎哂D角換錢算

呢個陣打RAID嗎? 男主同盾 我都無

個個有小巴?

135呢

光盾/火男/木力架 全部有skin 一樣價錢 會揀邊隻

只可以揀一隻開波

當你練度一樣就浸唔爛 始終都係要靠單體傷出角

放心 推唔郁你就會砌到easy 先打

其實一樣 我買就一定搵到有雙skin帳先買 起碼搭多個男主skin
你揀邊隻 最後都係要哂石抽返其餘兩隻

我仲以為呢邊完咗

勤力D 答下自選抽乜好快就到

冇隻skin帳 有都一秒比人買左

想問啲re pool會唔會抽抽下轉pool無左
抽左70抽未中任何一隻5*

我琴日無聊睇過好多男主skin搭一隻真5skin
其實隻GAME有好多間賣緊 睇吓你搵得徹唔徹底
不過都係個句首抽帳涉及風險

愈多愈好

韓服最top都係用個5隻

係 根本最後都要抽哂 貴幾倍買小巴根本唔值

乜都打今個月既塔未爬

134 跳番去15

一隻真5而家平左好多 搵下有冇男主skin先

第時個真。134點算

係 有心買咪搵吓先
大把人200抽都未抽得返男主 除非你唔怕蝕

呢隻驚真心休閒

塔19唔夠打
木力架唔夠大力 仲要比人即死 CLS

到時睇下epic 7去到幾多
多佢個+1
湯巴會好開心

邊5隻

男主skin搭光盾定火隊長好呢個

搵緊acc買

大家同e7有咩恩怨
利申無玩過

綠裝升唔升好？末有紫裝

幾靚女咁

另外想搭單問下
兩隻暗法同隻嘲諷坦仲洗唔洗升上去

卡關就升

大部分都e7人

女嚟㗎喎

前幾日有人拎2千銀買龍騎+小巴

Fatfat

放男主 小巴 力架
亞服

8-1點3星
揀左隻野入隊都話冇用

抽完小巴

下隻抽咩好

首抽男主 30000拎左光呀伯 自選木力架

留石聖斗士

木力架/光盾skin
或者等過幾日新pool

咩係聖鬥士

男主skin個系列 男主完左好似出下隻

比我會揀火隊長skin

不如亞服嘅全部入晒黎討論啦

係大台傾啦

推圖既話5星冰奶定3星木奶好啲

淨化冇得解即死
咁即係冇得過

係到傾唔得既
係要圍爐

國際服仲有無團要人？

男主+冇skin光盾 200$ 抵屌?

我唔反對飛團開group
可能遲D 人有戰略需要
但如果全部人入大group 傾
好快冇人推po 冇曬新人玩

貴左d 但有無自選
有就call隻力架
Allin小巴

時間就是金錢呀朋友

想要男主+火男多啲

但冇帳

唔明點解咁鐘意開tg for game
好多時有資料要搵都無咁方便

有

唔知點解我隻木力架 隊友每打一下 佢回一氣
每回合都出5氣技 殺左隻即死

吓 我淨化唔到既 照死

通常都係有公會戰 有協力 方便約戰夾時間先要另外開GP
如果唔係 都係留返連登討論

呢度覆得仲快啦

仲要你唔係曬命 大把人搶住答

有無人過左第20層

仲有冇ASIA團收人

想問點解呢兩隻食唔到？

今日挖唔到石抽, 我好痕啦隻手

任課嫁喎

國際服 lihkg公會我岩岩申請左 Id:真五星

第一隻右上有王冠，做緊隊長

月之絲路隻無屬性好難打 係咪都break鳩我

主角黃金聖衣一定會NERF 成日都打唔死不停LOOP
LOOP到佛誕

超越咪食到
記住5食3

所以頭排D人用真5火隊長＋巴拉卡 韓服都有人用木力架no skin
單體爆發打柒男主

頂我食左 5食3姐係點

想打贏呢件黃金聖衣？
咁就要抽下一件黃金聖衣啦

前面隻boss 太大隻 點可以點到後面隻怪 次次想打d 細 都點唔到 佢個視覺好難睇

支持你地公會圍內開
但隻驚開咗一個禮拜都無就開個TG圍爐，個POST好快玩撚完

頭頂上面個黃標點

曬卡手段層出不窮

想問經關個3/3
係咪可以儲埋聽日變6/3?

而家買ac揀邊隻好

都慣啦
之前咪又係幾丁友推

男主單拖

我卡左好耐呢關 唔識打

曬圖推到第10章

其實你可以按隻角上面個黃色箭咀

Thx

you are not alone!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不了 連登仲多討論啦 我開黎係諗住團入面自己交流下 當然其他人入黎吹水都得 但我地重心都一樣係連登post到

完全同意

有冇亞服公會收人

0課?

有冇國際服公會收人

可以，最多9 /3
好似係

男主skin直頭將隻game加速死亡
不過...我鐘意...好爽

一下秒咪得

1001